點解六合彩要停?

跑馬唔洗停

好似話約7-8成人都係去門市買飛
為免聚集而停（好似係）

冇左mark six人生冇左希望

太平紳士唔肯嚟

驚d號碼球中肺炎

廢老廢中覺得一定要買實物先大機會中

除非佢開返之前既期數, 否則唔原諒佢

冇人攪珠

少左班廢老落注 馬會會蝕

以前買六合彩,呢頭劃完,果頭部機就會係同一張飛背面印你買左既號碼
所以當年轉左用依家呢種飛,D人就覺得經上網就會俾六合彩知道你買左咩

十個賭仔九個迷信架啦

就算全世界死淨一隻廢老落注，狗會都係會贏

下次係咪開十億頭獎補返條數？

六合彩搵唔到錢
跑馬搵到

咁攪笑？但知道又點，個號碼唔係必中。

唔係機攪咩？入面有人？

知道咪會形住馬會開D冇人買既組合

迷信野冇得解

有人現場睇住
佢要証明係現場攪唔係預錄

冇咗六合彩 我十五十六打算去澳門玩slot machines.

個筆錢應該分散入返去個啲活躍投注戶口

投注站唔開

因為如果只係得網上投注
每期既投注額唔夠支撐佢個派彩

唔驚d馬中肺炎?

馬會賺夠錢

上網買電腦飛未中過
中親都係實物飛(雖然都係中得極少次數)

點同，馬住自己獨立馬房，你有冇睇攪珠架，佢地落部機攪之後會攪到亂一亂，好易交差感染，你有冇聽過號碼球size ge口罩?冇丫嘛，咁點防疫? 所以咪停左囉